有無人呢2日一齊玩LOL

台服
入黎擺低個id

毒撚無街出
唔想係到自爆ID
巴打有無EMAIL/TELEGRAM

你比id得唔得

same

Same

點解唔係你擺低個id等人加你

有冇人一齊打日服lol

留名

屌你開完post引晒班毒撚出黎就走左去

想一齊玩既巴打可以TG我

telegram id: mars123ok

利申真新手

Sam

佐助型毒男
利申 銅牌